Singjai Broadcast

Singjai Broadcast

城寨短打：政治掛帥圍封檢測無效，放生弱雞疫苗，豁免人士確診，武肺有排搞
Feb 6, 2021

Singjai Broadcast
5.99K subscribers

Singjai Broadcast channel link